支那國家衞健委：武漢肺炎有可能變異並進一步擴散

國家衛健委專家表示，新型冠狀病毒可能存在變異，疫情有進一步擴散風險。

專家認為，目前病例主要與武漢相關，已經出現人傳人和醫護人員感染，存在一定範圍社區傳播
病毒傳染源頭與傳播途徑仍然未明，存在變異的可能性。當局將加強疫情防控，嚴格監管街市、野生動物，於機場、火車站、車站、碼頭等進行體溫篩檢，全力遏制疫情進一步擴散。

澳門都已經宣布確診，香港到宜家都冇消息

仆街，一定係爆到九彩先話有＂進一步擴散風險＂

仆街啦 今舖冚球鏟

又係武漢人
武漢人真係人肉炸彈

共產黨講緊野, 放大幾倍就係現實情況

即係變左種啦屌

澳門都失守埋 酒店周街播毒

澳門賭場應該會有大批人士染病

翻譯: 已變異及大規模擴散 玩完

即係已經變左啦
DLLM仆街支那政府

中國：有可能變異=已經變異

不過過好彩嘅係, 除左葡京
堆賭場都係路氹城
封晒d橋就變隔離區

Old news，講d成個禮拜前既野出黎做咩

習近平知道大鑊

所以要公開割席

香港仲未有真係要多謝勇武

解放軍出動幫手撲殺受感染生物

痴線澳門！！！ 今次共享大灣區榮耀了 澳門應該仲有好多隱形病人 佢地未經歷過沙士

佢哋係關閘入境咪要經澳門市中心囉

今日now / 有線新聞

一帶一路

怕係唔敢公布咋

曾往賭場

連中國都講到咁嚴重
另一方面
港共繼續以因為太多人塔車作為理由
唔強制檢疫坐高鐵黎的人

中國人去澳門唔去賭場唔通去睇古蹟建築

Hk01?

連懷疑個案大部分都冇進一步消息

Now
有線

[軍師獻計] 強國人在香港醫院接受治療前須先前往香港警處報案
(要寫簡筆字)

國務院新聞辦公室上午10時舉行新聞發佈會，中國科學院院士、中國疾病預防控制中心主任高福表示，新型冠狀病毒的來源是武漢一間海鮮市場非法銷售的野生動物。根據目前的流行病學認知，新型冠狀病毒對於兒童等年紀小的人不易感染。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠一
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

係武漢肺炎

推

舊圖

中國軟實力再次輸出全球

仆佢個街

說好的可控可防呢？

可控可防≠會控會防

咪屈人武獨啦
「中國武漢」肺炎

有其他地區佢都唔會公佈啦

可能存在變異
100% 係實驗室流出左

對於坊間稱板藍根和煲醋是預防肺炎「黃金組合」，國家衛健委發文指出，板藍根和煲醋不能預防新型冠狀病毒，板藍根只適用於治療風熱感冒、病毒性感冒等熱性疾病，而煲醋所含醋酸本身濃度很低，根本達不到消毒的效果。

香港政府係on9啲

浣熊市

咁又係, 除非封關

可能今日內會公布

明報Confirm咗係喺關閘入境

可能唔會公布

係喎, 拱北係全球最繁忙關口之一

翻譯：

新型冠狀病毒已經出現變異，疫情已經進一步擴散。

已經有廣範圍社區傳播。

態度正確

中國送大禮

開始變異到死亡率提高

香港一早有啦唔公布啫

玩過瘟疫公司就知死亡率唔可以太高如果唔係會不利傳播

淨係公布咗幾個有普通流感

啫係依家有機會先提高傳播率 後提高死亡率

仆你個街
根本就係已經發生變異，然後就話「有可能」

"一定範圍" * 100倍...

即係爆到周圍都係.....

變異再變異

正一死仆街嚟

第七集生化危機有vr
依家現實都有得玩

無啦啦咁撚誠實

垃圾港共經歷過SARS都仲未識做嘢

澳門半島都有好多場
條條喺置地玩
對面馬路係星際、永利、凱旋門
隔離係總統、假日、葡京、財神、金碧

諗住送黎香港
點知中國人衛生意識太差
未到埗已經沿途散開晒

爆左先黎暗示會爆
呢D真係仆街累街坊

好撚難玩，D專家開發疫苗好快手

又BINC
之前幾隻武漢支那幼蟲5-8歲都有高燒照出外國
唔申報之後比人地入境成功截到
真係人肉化武黎

一定爆撚到癲先咁講

TVB新聞真係得淡笑

申請不反去高鐵站集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

請幫推

要調節好個傳染率同埋死亡率

又係武漢人帶病毒四圍走
仆街快撚啲封左個武漢佢啦
自己cum唔掂就放晒啲人出去野到周圍都係

說好的果條友已經中咗招

...

唔洗你講我都知

患者去過發老味賭百家樂

屌你 有可能 即係已經變撚咗

多謝大家

支畜都講就知咩事

屌 真係周街播毒 仆街

澳門沙士都殺到埋來

但路環都好多人住 同埋澳門機場係賭場附近 一爆上來都好急

公開嘅秘密

要燒到美國 世衛先開緊急會議
之前仲話有限度人傳人

這就是中國

中國使用生化武器侵略美國
中國又然